\section{Preprocessor - Model}

Die Model-Klassen des Preprocessors liegen im Package \enquote{preprocessor.model}.

\input{sections/preprocessor/model/preprocessor}

\subsection{Preprocessor - Internals}

Die folgenden Klassen kommen im OSMDataPreprocessor zu Anwendung.

\input{sections/preprocessor/model/osm-data}

\section{Preprocessor - View}

Die View-Klassen des Preprocessors liegen im Package \enquote{preprocessor.view}.

\input{sections/preprocessor/view/admin}